閪同事Hea工vs好同事Chur工

前者上司日日亂尻咁挑你骨頭, 成日玩針對, 但份工日日好少野做+準時收工

後者同事好到一家人咁, 但日日Chur住做有時仲可能要OT一兩個鐘

點揀?

Hea工正皮
Chur工負皮

兩者都不選
搵過另外一份好工好過

閪同事chur工

奴力是無止境

揀多D機會升個份

Hea同事閪工

上司日日亂尻咁挑你骨頭, 成日玩針對
日日都chur住，OT都通宵第二日番工直落

好同事定義係咩

得蠢同事同叻同事
西人最多都係射俾你做 起碼你有心理準備
蠢既係要你幫手執屎 仲要係隨時爆屎

好同事HEA工

我經歷過 hea 工 但同事關係一般 以及chur 工 同事關係超好 後者會令你番工都唔厭惡 無monday blue 不過問題係幾好嘅同事有可能有一日都會離職 所以我選hea 工

上一間係閪同事hea工
就算可以點hea點做自己野
但有個濕鳩玩針對既黑人憎閪同事係度個心都唔好過

好同事chur工~
香港地做野對同事多過對屋企人, 同事差真係好難頂!

而家情況似前者
上司唔知係咪太得閒
有時簡單問題複習化

我份工係負負相加
係咪唔好再做好

Ps 有舊同事頂唔順走人
後悔之前無走到